
                      esta pelicula se ve muy buena siempre me han gustado los power rangers y se ve que va e estar a la perfección se ve que va a tener mucha acción películas como estas son como las que voy a ser mas adelante quisiera que la academia de cine me eligiera para a ser películas exitosas como esta
        
            